邊度搵倒其他果味煙？

人地日本有蜜瓜雲絲頓 蘋果萬事發

香港可以係邊搵？

跪求

藍莓同臭既檸檬

試過蘋果翻唔倒轉頭

自己捲

咁點解唔買生果食

不了 試過半包 之後送比朋友

以前香港有一隻叫Peel既橙煙

而家好似仲有

過關仲有DJ MIX

呢隻試過 唔岩食

Djmix咩味

青蘋果同檸檬

下次要試下了

不過想知香港有咩地方搵倒其他煙

或者日本煙

搭單問 之前朋友話有隻煙有波子汽水味
好似係日本煙來

香港有

林保堅利

咁正！？ 想試了

係咪藍色呢隻

藍色林寶堅尼唔係食落去波子汽水味 係只係你開盒聞d煙果陣係波子汽水 食果隻味係普通薄荷煙

💔 試過黑魔綠魔唔岩
試過兩次日本野翻唔倒轉頭
想搵其他

食開韓冰 一日可以食包半
好彩未死

韓冰唔岩食 呢期食dry萬
無萬事發咁洗潔正 幾爽檸味

乜有咁多食法 食黎食去都係純萬

韓冰有少少香料既味
唔係個個鍾意
佢標榜係mojito味

dry萬係真心幾乾爽
檸檬味自然過萬事發

係好撚香
買完放袋
隔一陣成個袋都勁香甜味
唔講以為買左糖

食落都有少少味既
但只係頭果浸

不過香港而家都冇賣啦
以前OK有入貨
前排去問都話停左

水蜜桃

林寶呢家無左啦